iPhone X 裸跑揮手區

買個Case都$500，買Apple Care先係千八，不如全裸好過啦！

機都未買到

一時時祼

好勇敢

如果有apple care，爆前後要幾錢換

手感

冇applecare 就........😤

全裸

好爽

利申：買咗apple care

買左都要比錢？
又話免費換新機既

應該無咁易 同iPhone 4個陣玻璃一樣
利申 jet black 裸左一年 花到

想知有幾多人買

人為損壞係要自己比錢

舊電消耗或者機件故障嗰d先唔洗比錢

果陣iphone 4 用左前後膠貼裸跑, 一跌碎撚晒

無買applecare+貼+case 揮手

無買care
用貼only

其他損壞$788？
其他損壞點計先，唔寫明好伏喎

爛哂開唔到機都係$788
有條屍就換得

應該係除咗爆non以外
入水嗰d

總之人為，你又想換機就$788。
本身非人為唔駛買AC + 佢都同你攪嫁啦

有爛要錢，冇爛唔洗錢，有幾難明